[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2695)

推

下盤夜

國米比多角

你都錯喎戇鳩

閪素唔撚係人賭

3串4 國米 雲達贏ok??

屌 你都錯

國米仲係00
針得

12c goal

我仲7角

88888